今日我係旺角大叫光復香港

我見佢地叫得咁過癮,我又想試下。咁岩有個女手足迎面走過來,咁我就同佢講光復香港啦

我:光復香港
靚女:時代垃圾
我:
靚女:
我:哦原來係藍絲,唔緊要,我都係
靚女:
完

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

唔知今日仲有幾多曱甴會被捉,最好捉埋班垃圾黑記啦

禾吾系巧get到

勿回五毛狗

藍絲無靚女，完

今日真係多on9擦存在感

咁靚仔呢

咁得閒喺連登刷存在感不如買多幾紮花同你全家掃墓啦毅進仔
書又唔好好讀

未就係

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?